有無去大快活食飯只嗌一碟白飯？

大家樂/大快活
是但用啲豉油算

驚俾人認得我無買野

攞完餐先嗌得咩

我唔鐘意食啲餸，但鐘意坐得舒服過茶記

白飯加飯 一開二
例湯 湯同渣分開上

搭地鐵睇唔到，講咩架？

成個流程係點

左邊肥禿幾似死鬼金正男

閪吱的美食家

鹹蛋要原隻 唔係有機會蝕大細黃

佢都幾撚識食

幾鍾意佢屌鳩九記文記果兩集

寧願早d去街市買盒燒味飯好過